[ifans勿入]大家覺得邊部android設計最吸引？

一人數3部最鍾意

htc m7

lg nexus5

lg nexus4

Samsung S2

android x

ACRO S

s8

真係好鐘意Nexus 5

Nex5 個陣真係最順既an機
如果唔係跌爛左我應該有排用

冇得撈啦貓屎東1
無論外型定功能係當年都超哂班

一定係n4 沒有之一

就係想入嚟講m7

一定係xperia s

xz1

buttetfly

我個部過左保養就reboot loop

Htc sensation XL

m7

Moto droid x